（最新消息）香港天文台：今日下午四時前改發三號強風信號的機會較低

預料本港仍有一段時間會受烈風威脅，今日下午四時前改發三號強風信號的機會較低。

收錢

打工仔有一日颱風假

公司好多嘢做，但又唔想返去

同時，與浪卡相關的雨帶正向北移動，將於中午後影響珠江口一帶。預料本港仍有一段時間會受烈風威脅，今日下午四時前改發三號強風信號的機會較低。

在過去一小時，橫瀾島、大老山及青洲分別錄得的最高持續風速為每小時83、66及64公里，最高陣風分別超過每小時93、93及78公里。

屌柒你